# tareas del curso de herramientas informaticas



## Estudiante: Ruben Ronaldo Yucra Adco

## tareas para casa

- [ejercicio1](<tareas/Ejercicio 1.xlsx>)
- [ejercicio2](<tareas/EJERCICIO 2 FACTURAS.xlsm>)
- [ejercicio3](<tareas/Ejercicio 3 Movimientos de animales.xlsx>)
- [ejercicio4](<tareas/EJERCICIO 4 GRÁFICOS.xlsx>)
- [ejercicio5](<tareas/Ejercicio 5 Planilla de sueldos.xlsx>)
- [ejercicio6](<tareas/Ejrcicio 6 Lista de precios y control de stock.xlsx>)
- [ejercicio7](<tareas/Ejercicio 7 Filtros y Subtotales.xlsx>)
- [ejercicio8](<tareas/Ejercicio 8 Amortizaciones.xlsx>)
- [ejercicio9](<tareas/Ejercicio 9 Departamentos.xlsx>)
## Ejercicio de macros
--[trabajo excel](<tareas/trabajo de excel.xlsm>)
## Trabajo de Laragon
_ http://proyecto_ruben.test